(this.webpackJsonpbooks=this.webpackJsonpbooks||[]).push([[0],{13:function(a,n,e){},14:function(a,n,e){"use strict";e.r(n);var r=e(0),i=e(1),l=e.n(i),t=e(7),o=e.n(t),s=e(2),d=e(3),y=e(5),u=e(4),m=(e(13),function(a){Object(y.a)(e,a);var n=Object(u.a)(e);function e(){return Object(s.a)(this,e),n.apply(this,arguments)}return Object(d.a)(e,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsxs)("div",{className:"booklist",children:[Object(r.jsx)("img",{src:this.props.book.imageURL,alt:"..."}),Object(r.jsx)("h3",{children:this.props.book.title}),Object(r.jsx)("h5",{children:this.props.book.author})]})}}]),e}(i.Component)),k=l.a.createContext(),c=function(a){Object(y.a)(e,a);var n=Object(u.a)(e);function e(){var a;Object(s.a)(this,e);for(var r=arguments.length,i=new Array(r),l=0;l<r;l++)i[l]=arguments[l];return(a=n.call.apply(n,[this].concat(i))).state={books:[{title:"K\u0131rm\u0131z\u0131 Pazartesi",author:"Gabriel Garcia Marquez",pageNum:296,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0000000064101-1.jpg",topic:"1968-1970 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ge\xe7en olaylar, o g\xfcn\xfcn toplumsal ger\xe7eklerini de sat\u0131rlara ta\u015f\u0131yor. Ama roman\u0131n oda\u011f\u0131nda bu toplumsal olaylar de\u011fil \xfc\xe7l\xfc bir a\u015fk var. Gen\xe7li\u011fin r\xfczg\xe2r\u0131yla hareketlenen \u0130mk\xe2ns\u0131z\u0131n \u015eark\u0131s\u0131n\u0131 \xf6l\xfcmle erken kar\u015f\u0131la\u015fan gen\xe7lerin hayat\u0131 y\xf6nlendiriyor. Hi\xe7bir \u015feyin \xf6nem ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131, ama\xe7s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131, \xf6zg\xfcr seksin kol gezdi\u011fi bir \xf6\u011frenci hayat\u0131... Ama di\u011fer yanda da yo\u011fun duygular var... \u0130mk\xe2ns\u0131z a\u015fklar, imk\xe2ns\u0131z \u015fark\u0131lar s\xf6yleten. Hemen hemen her Japon gencinin okudu\u011fu roman anayurdu d\u0131\u015f\u0131nda da \xe7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan sahipleniliyor."},{title:"\u015eeker Portakal\u0131",author:"Jose Muro de Vasconselos",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0000000064031-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"En Uzun Y\xfczy\u0131l",author:"\u0130lber Ortayl\u0131",pageNum:296,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001744876001-1.jpg",topic:"1968-1970 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ge\xe7en olaylar, o g\xfcn\xfcn toplumsal ger\xe7eklerini de sat\u0131rlara ta\u015f\u0131yor. Ama roman\u0131n oda\u011f\u0131nda bu toplumsal olaylar de\u011fil \xfc\xe7l\xfc bir a\u015fk var. Gen\xe7li\u011fin r\xfczg\xe2r\u0131yla hareketlenen \u0130mk\xe2ns\u0131z\u0131n \u015eark\u0131s\u0131n\u0131 \xf6l\xfcmle erken kar\u015f\u0131la\u015fan gen\xe7lerin hayat\u0131 y\xf6nlendiriyor. Hi\xe7bir \u015feyin \xf6nem ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131, ama\xe7s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131, \xf6zg\xfcr seksin kol gezdi\u011fi bir \xf6\u011frenci hayat\u0131... Ama di\u011fer yanda da yo\u011fun duygular var... \u0130mk\xe2ns\u0131z a\u015fklar, imk\xe2ns\u0131z \u015fark\u0131lar s\xf6yleten. Hemen hemen her Japon gencinin okudu\u011fu roman anayurdu d\u0131\u015f\u0131nda da \xe7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan sahipleniliyor."},{title:"Dracula",author:"Bram Stoker",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001828853001-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"Karamazov Karde\u015fler",author:"Fyodor Mihaylovi\xe7 Dostoyevski",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001803800001-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"Sultan\u0131n Korsanlar\u0131",author:"Emrah Safa G\xfcrkan",pageNum:296,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001780787001-1.jpg",topic:"1968-1970 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ge\xe7en olaylar, o g\xfcn\xfcn toplumsal ger\xe7eklerini de sat\u0131rlara ta\u015f\u0131yor. Ama roman\u0131n oda\u011f\u0131nda bu toplumsal olaylar de\u011fil \xfc\xe7l\xfc bir a\u015fk var. Gen\xe7li\u011fin r\xfczg\xe2r\u0131yla hareketlenen \u0130mk\xe2ns\u0131z\u0131n \u015eark\u0131s\u0131n\u0131 \xf6l\xfcmle erken kar\u015f\u0131la\u015fan gen\xe7lerin hayat\u0131 y\xf6nlendiriyor. Hi\xe7bir \u015feyin \xf6nem ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131, ama\xe7s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131, \xf6zg\xfcr seksin kol gezdi\u011fi bir \xf6\u011frenci hayat\u0131... Ama di\u011fer yanda da yo\u011fun duygular var... \u0130mk\xe2ns\u0131z a\u015fklar, imk\xe2ns\u0131z \u015fark\u0131lar s\xf6yleten. Hemen hemen her Japon gencinin okudu\u011fu roman anayurdu d\u0131\u015f\u0131nda da \xe7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan sahipleniliyor."},{title:"\u015eeker Portakal\u0131",author:"Jose Muro de Vasconselos",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0000000064031-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"En Uzun Y\xfczy\u0131l",author:"\u0130lber Ortayl\u0131",pageNum:296,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001744876001-1.jpg",topic:"1968-1970 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ge\xe7en olaylar, o g\xfcn\xfcn toplumsal ger\xe7eklerini de sat\u0131rlara ta\u015f\u0131yor. Ama roman\u0131n oda\u011f\u0131nda bu toplumsal olaylar de\u011fil \xfc\xe7l\xfc bir a\u015fk var. Gen\xe7li\u011fin r\xfczg\xe2r\u0131yla hareketlenen \u0130mk\xe2ns\u0131z\u0131n \u015eark\u0131s\u0131n\u0131 \xf6l\xfcmle erken kar\u015f\u0131la\u015fan gen\xe7lerin hayat\u0131 y\xf6nlendiriyor. Hi\xe7bir \u015feyin \xf6nem ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131, ama\xe7s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131, \xf6zg\xfcr seksin kol gezdi\u011fi bir \xf6\u011frenci hayat\u0131... Ama di\u011fer yanda da yo\u011fun duygular var... \u0130mk\xe2ns\u0131z a\u015fklar, imk\xe2ns\u0131z \u015fark\u0131lar s\xf6yleten. Hemen hemen her Japon gencinin okudu\u011fu roman anayurdu d\u0131\u015f\u0131nda da \xe7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan sahipleniliyor."},{title:"Dracula",author:"Bram Stoker",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001828853001-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"Karamazov Karde\u015fler",author:"Fyodor Mihaylovi\xe7 Dostoyevski",pageNum:200,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001803800001-1.jpg",topic:"\u0130rlandal\u0131 yazar Bram Stoker\u2019\u0131n, iki taraf aras\u0131ndaki bu irade ve g\xfc\xe7 \xe7at\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 i\u015fledi\u011fi ve korku edebiyat\u0131n\u0131n ba\u015fyap\u0131tlar\u0131ndan biri say\u0131lan Dracula, yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n \xfczerinden y\xfcz y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n s\xfcre ge\xe7mesine kar\u015f\u0131n, bug\xfcn de ayn\u0131 ilgiyle okunuyor."},{title:"Sultan\u0131n Korsanlar\u0131",author:"Emrah Safa G\xfcrkan",pageNum:296,imageURL:"https://i.idefix.com/cache/600x600-0/originals/0001780787001-1.jpg",topic:"1968-1970 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ge\xe7en olaylar, o g\xfcn\xfcn toplumsal ger\xe7eklerini de sat\u0131rlara ta\u015f\u0131yor. Ama roman\u0131n oda\u011f\u0131nda bu toplumsal olaylar de\u011fil \xfc\xe7l\xfc bir a\u015fk var. Gen\xe7li\u011fin r\xfczg\xe2r\u0131yla hareketlenen \u0130mk\xe2ns\u0131z\u0131n \u015eark\u0131s\u0131n\u0131 \xf6l\xfcmle erken kar\u015f\u0131la\u015fan gen\xe7lerin hayat\u0131 y\xf6nlendiriyor. Hi\xe7bir \u015feyin \xf6nem ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131, ama\xe7s\u0131zl\u0131\u011f\u0131n a\u011f\u0131r bast\u0131\u011f\u0131, \xf6zg\xfcr seksin kol gezdi\u011fi bir \xf6\u011frenci hayat\u0131... Ama di\u011fer yanda da yo\u011fun duygular var... \u0130mk\xe2ns\u0131z a\u015fklar, imk\xe2ns\u0131z \u015fark\u0131lar s\xf6yleten. Hemen hemen her Japon gencinin okudu\u011fu roman anayurdu d\u0131\u015f\u0131nda da \xe7ok ki\u015fi taraf\u0131ndan sahipleniliyor."}]},a}return Object(d.a)(e,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsx)(k.Provider,{value:this.state,children:this.props.children})}}]),e}(l.a.Component),g=function(a){Object(y.a)(e,a);var n=Object(u.a)(e);function e(){return Object(s.a)(this,e),n.apply(this,arguments)}return Object(d.a)(e,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsx)(k.Consumer,{children:function(a){return Object(r.jsxs)("div",{className:"BooklistKapsa",children:[Object(r.jsx)("h2",{style:{marginTop:"50px"},children:"BOOKFOLIO"}),Object(r.jsx)("h4",{style:{marginBottom:"20px"},children:"Kitap okumak onun yazar\u0131 ile konu\u015fmakt\u0131r."}),Object(r.jsx)("div",{className:"ortala",children:a.books.map((function(a,n){return Object(r.jsx)(m,{book:a},n)}))})]})}})}}]),e}(l.a.Component),p=function(a){Object(y.a)(e,a);var n=Object(u.a)(e);function e(){return Object(s.a)(this,e),n.apply(this,arguments)}return Object(d.a)(e,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsx)("div",{className:"App",children:Object(r.jsx)(c,{children:Object(r.jsx)(g,{})})})}}]),e}(l.a.Component);o.a.render(Object(r.jsx)(l.a.StrictMode,{children:Object(r.jsx)(p,{})}),document.getElementById("root"))}},[[14,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e7e7bae6.chunk.js.map